[文筆咁差都有4000likes真係奇跡黎] [#ValverdeOUT(31)] 巴塞隆拿球迷討論區 (329)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

佢幼稚園畢業嘅時候SARS，畢業典禮取消；
佢小學畢業嘅時候豬流感，畢業典禮延期；
佢中學畢業嘅時候雨革，畢業典禮受阻；
佢大學畢業嘅時候......佢已經冇機會出席畢業典禮。

[突發] 巴塞隆拿一眾球星就抗爭運動表態!!!
球王: Five demands?

主席: Not one less!

傻丹: 黨鐵跳閘 人人有責

WE CONNECT

賽程：

First Team
Manager - 🇪🇸 Ernesto Valverde
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 - 🇵🇹 Nélson Semedo
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇭🇷 Ivan Rakitić
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - 🇫🇷 Jean-Clair Todibo
07 - ??????????
08 - 🇧🇷 Arthur Melo
09 - 🇺🇾 Luis Suárez
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)👑👑👑👑👑👑
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇧🇷 Rafael Alcântara do Nascimento "Rafinha"
13 - 🇧🇷 Norberto Murara Neto
14 - ??????????
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - 🇸🇳 Moussa Wague
17 - 🇫🇷 Antoine Griezmann
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇪🇸 Carles Aleñá
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇳🇱 Frenkie de Jong
22 - 🇨🇱 Arturo Vidal
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇩🇴 Junior Firpo
25 - ??????????
26 - ??????????
27 - 🇪🇸 Carles Pérez
28 - 🇪🇸 Riqui Puig
29 - ??????????
30- ??????????
31 - 🇬🇼 Anssumane Fati

Barca B
Manager - 🇪🇸 García Pimienta
01 - 🇪🇸 Sergi Puig
02 - 🇪🇸 Dani Morer
03 - 🇪🇸 Jorge Cuenca (4rd Captain)
04 - 🇪🇸 Óscar Mingueza
05 - 🇪🇸 Guillem Jaime
06 - 🇪🇸 Riqui Puig
07 - 🇪🇸 Álex Collado
08 - 🇪🇸 Monchu (Vice-Captain)
09 - 🇪🇸 Abel Ruiz
10 - 🇪🇸 Carles Pérez
11 - 🇪🇨 Kike Saverio
12 - 🇯🇵 Hiroki Abe
13 - 🇲🇪 Lazar Carević
14 - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
15 - 🇺🇾 Ronald Araújo (3th Captain)
16 - 🇪🇸 Jandro Orellana
17 - 🇪🇸 Alejandro Marqués
18 - 🇪🇸 Sergio Akieme
19 - ??????????
20 - 🇳🇱 Ludovit Reis
21 - 🇪🇸 Chumi
22 - 🇳🇱 Mike van Beijnen
23 - ??????????
24 - ??????????
25 - 🇪🇸 Iñaki Peña

Credit to 好想死

等sun po臨時搭棚區 / po頭修正區：

泡菜酒鬼非型男(右閘)
精華留言剪影區(持續更新)

xavi係唔係真係會番黎教

高文 @2.25
加拿度 @1.96
沙維 @3.6
華維迪完季 @1.3
華維迪+1 @1.6

華維迪完季 @1.3

最底兩項封緊盤 其他就接受投注

其實真巴迷不論贏輸只要巴Official有新po都講#ValverdeOUT
呢件事已經持續左2年
連呢d基本資料都唔知重好意思講華維迪唔係差甚至好
你呢挺懶係眾人皆醉我獨醒既人真係冇撚腦
波又冇撚睇過重好意思cap圖屌返人地
巴迷自羅馬反cup以後忍撚左2年
重好意思話人唔差究竟係咪high撚大左？

嗌左咁耐 家陣話真係out 覺得好唔真實
挽留華爺爺了

嗌vvd out 情懷黎，就好似葉公好龍咁
而家真係OUT 反而好不安，要挽留踎帥了

比佢教就算要經歷重建時期成績差都冇所謂

香港人

日日vvd out
到vvd真係out就叫唔好
講真都攞咗咁多年西甲
我寧願用今年西甲去博下年既巴塞有返巴塞特色靈童變返靈童
而唔係繼續鳩流流咁-6贏波

其實好明顯睇得出成隊都唔信vvd啦
再俾佢教，如果再俾人反cup，真係成隊都一世有陰影

班人已經好明顯有啦

華out

邊個回錯sor 9我blk邊個

回

走就走啦

錯

華狗躝躝躝

梳

鳩

oblak救十二碼真係好撚廢，捉撚錯哂路
好記得歐聯決賽佢弱智級既演出

繼續留名
華狗快躝

獨醒撚真入係最柒嘅物種
真係串都廢鳩事

📰[MARCA] | Barça's coaching search: Rejections from Xavi and Koeman, reports of Pochettino.

🔶After Xavi had turned down, it emerged that Koeman had also rejected an offer.

🔷Another option is to promote Barcelona B boss Xavi Garcia Pimienta. Pochettino is one other option.

有時真係唔知班球員同華真係fd，定純粹有職業道德，點解個個都死攬

華狗批咁多假

Hea底老細，員工至愛

之前哥迪奧拿搞美斯d 飲食都搞到筋疲力竭
球員又唔會鍾意有人管住自己

有邊位ching獨醒 我幫大家屌撚死佢

沙維一黎就搞大鑊野好唔老黎
巴塞家陣衰幾年都似 咁快變沙狗點搞

【Now Sports-體育】巴塞隆拿斟介沙維回歸執教已是公開的秘密，前傳奇中場恩尼斯達批評這做法毫不尊重現任主帥華維迪。

巴塞隆拿的行為有點醜陋，你需要尊重現任教練，他們的做法傷害對方很深。」剛為神戶勝利船贏得日本天皇盃的恩尼斯達（Andres Iniesta）希望巴塞盡快解決：「長此下去對教練、球員、球迷都不好。」

想問下樓主置頂係咪Facevook件事

係就永續華狗啦

沙維小白係咪真疤
竟然撐華狗

咁抵雞胸啦

美隊都死攬華狗係咩玩法......
係咪要16朗先識醒

準備緊美洲盃 on9野唔想理

「阿古路是最佳之一，他肯定是。我說過好多次，他是會入球而生，他就是這樣的一個天才。」對於有傳沙維會接替華維迪執教巴塞隆拿，哥帥道：「巴塞是一間特別的球會，只贏聯賽冠軍並不足夠。我為華維迪感到遺憾，他不值得這樣的對待，希望他可以扭轉局勢。」

巴塞隆拿教練華維迪備受下台壓力，安歷基以過來人身份維護對方。

西班牙國家隊主帥安歷基（Luis Enrique）曾以球員身份為巴塞隆拿上陣300場，執起教鞭後在2014年執掌球隊，領軍在2014/15球季成就3冠王，但於2016/17球季只拿走西班牙國王盃，之後便離隊。 對於華維迪（Ernesto Valverde）的境況，安歷基說：「他沒有做錯甚麼事，只是執教像巴塞這樣的球會，輸掉一場比賽。在那裡，教練及球員永遠都有特別的壓力，有幸執教這些大球會的主帥便明白，風險很大。」 「華維迪是一名經驗十足的教練，贏過很多錦標，現時亦有機會贏得更多。我感同身受，因為很喜歡他。他其實做得很好，差不多贏盡冠軍，屬於其中一位最佳的西班牙籍教練。」安歷基補充。

lm

已經唔識分係表示尊重既客套說話定真心覺得好

本身都唔想牙耿太破費，但講到明想走數咁就好難唔幫你執返好張attendance list加推返上嚟
Buffet 報名區：
01. 全能到仆街
02. thiago
03. 法比狗
04. LeBron_James_23
05. 新垣結衣係我老婆
06. 艾比度
07. Edshot
08. 名井南的彩瑛
09. 失眠佬
10. 咲庵
11. 醉酒佬
12. @AGA
13. 天拿水
14. 熱巴69
15. Softwell
16. 褲是山上
17. Messi_BB
18. Neymar_Jr
19. 祐b
20. 俄妹啤酒

[img]]

[/img][img]

Ktmh呢俾中坑鋸咗嚟食?

因為以前雞胸係基本

華麗lm

擺明喇
睇返佢d po
完場先評論場波踢成點
真係有個FB acc都可以做球評人

見到撐連美斯已經知咩事

華狗依啲垃圾都有球迷撐
球員果啲有職業操守都話
球迷點解要撐佢
屌佢老母根本俾羅馬反cup果次已經夠佢死十次啦
仲要第二年黎多次
今季聯賽只係對手柒過巴塞先至仲係排第一

各位ching 點睇so9 傷出4個月
究竟電話佬有無機打番中間
定華狗會堅持電左 美隊中 蘿蔔放右翼

華狗仲有得撈先算喇

真係好撚好笑
搬其他極端例子出嚟證明華狗唔差 係你班巴狗仔胃口大眼角高接受唔到

羅白放右翼會有奇效

奇差都係奇效

世界末日

換走你仲奇效

全世界都保住華維迪

民意逆轉

安蛇+哥蛇+華蛇 一致表示巴塞好冚家剷

❗ Bartomeu will inform Valverde of his dismissal after today's training session. The board will then hold a meeting to appoint his successor. [md]

今日training 是咪farewell緊

全力支持華帥玩嘢攬炒

可以學龍蛇咁出人
再告鳩巴塞

得罪講句，而家仲死攬華狗嘅球迷衰撚過阻膠

經常性係合適時間做合適調整
勁果個維度放後備 放出黎實勁左
仲有經常比人屌到失左波先換人
換羅白頭當加強防守
結果廢埋成條右路 冇埋反擊
最後十幾分鐘成日要禁平安鐘

果d page唔獨醒邊有人睇

我除褲㗎啦

獨醒-(0-0): 輸民意㗎 俾佢留

屌你老母 又要俾中共逼害又要俾華狗搞到咁絕望
香港巴迷真係好撚慘

美斯個口係淺藍色

美斯無牙

唔通係so9踢爆晒美斯棚牙

華狗走未

性病復出未

依件真係賣得 生粒粒邊個敢同佢踢波

到咗Last few hours 未？

反高潮, 永續華狗

Goodbye and Fuck-Off

佢仲有個post 撐垃圾lin 添
(曼狗路過留言)

點啊幾時可以唔洗再對住華狗個撚樣呀

屌啱喎，勁嗰啲bench撚晒，換邊撚個都合適啦屌你老母

大雄：se queda

: 含好d

啲記者影到華狗笑住走

The meeting between the board will start at 3:00 PM, where the decisions will be made, presumably due to the meeting dragging out. All scenarios possible. Valverde wasn't dismissed at the meeting with Bartomeu and continues as Barça's coach, for now. [@gerardromero, RAC1, 🥇]

OJO! Barça have told Valverde that the club will contact his representative Ibañez to discuss the conditions of the Txingurri's dismissal. [@acaradeperro on Radio Catalunya, 🥇]

Barça have told Valverde that they will contact his agent to agree on the terms of his firing. [@albert_roge]

嘩屌 你D新聞保持個人不敗

其他 @ 2.468

Don’t give me hope

華狗+1

識D野
買重巴塞對沖基金

雖然唔鐘意華dee 但依個moment 炒佢想點，唔通一月會黎個大換血咩，如果唔係邊個教都一鳩樣

隊波結構 K型 亂咁續肥約比老野

🗣 [@HelenaCondis🥇] | Abidal and Ramon Planes have also joined the meeting between the Board of Directors and Bartomeu, which had already been going on for an hour.

老實講 華狗算係大雄半個替死鬼黎
講仆街斷腳死 大雄應該係巴塞第一人

係咪好似sack左華dee

完了吧 如無意外

❗Bartomeu just informed Ernesto he has been sacked. [cat radio]

羅素真係好過大雄100倍🚬🚬🚬

vvd out得未？

求神拜佛唔好搞9沙維

突發消息：據加泰電台報道，華維迪已被巴塞通知解除教練一職。

恨到未？

普捷天奴黎教？

懷念華爺爺 唔好走啊

下個po頭：懷念華yaya

華YAYA

Glacia Valverde

我地有無華爺爺 GIF?

最強神帥反轉巴塞

Unai emery

只要唔洗睇華狗 邊個都可以

呢個唔錯
拎住4球可以畀人cup足6球
係vvd既successor首選

沙維原句好似係話，未正式炒華狗之前唔會考慮

之後轉個頭就炒左

‼️ OJO! Ernesto Valverde has packed his belongings in the Ciutat Esportiva. He'll say goodbye to the players and the ones who have assisted him tomorrow. [@moillorens, ESPN, 🥇]
Espn都報左

失自我感，原文為ValverdeOUT，是一種很奇特的體驗，根據經歷過的人表示：那是一種不愉快、難以言喻的特殊感受。當這種感受出現時，人們會感覺到自己好像不見了，變得很不真實，好像是假的。

千萬不要以為，失自我感是看不見自己或感覺摸不到自己。置身其中的人其實還是很清楚知道自己是存在的，但是，知道歸知道，就是缺乏那種臨場感。

與失自我感相近的，是失現實感，原文為ValverdeOUT，這跟失自我感一樣，只是，失去真實感受的是這個世界。經歷者會感受到這個世界彷彿失去了那種迫近感，自己好像在看電影，所看到的，所經歷到的，都彷彿只是「別人家的事」，不是自己正在經歷的事件。

失自我感與失現實感都是陣發性的，一陣一陣出現，然後恢復正常。也有少數人會持續下去。在出現這類感覺的時候，人們會感到很不舒服，很不對勁，但又難以告訴別人。

這類感受會出現在很多疾病上面，包括憂鬱症、人格疾病、思覺失調症等等，也會出現在正常人身上——特別是在疲倦的時候，更容易出現。有些時候，這種感受會單獨出現，反覆出現，嚴重到已經干擾人們的生活，卻偏偏沒有其他伴隨的症狀，這時，我們亦可以單獨診斷為一個疾病。

治療上，則須視原本的疾病而定，倘若是憂鬱症，則用抗憂鬱劑來治療，倘若是思覺失調症，則用抗精神病藥來治療，倘若只是太累了，可能根本無須治療，自己就會恢復。萬一這疾病是單獨出現的，而且持續很久，那治療上可能就很棘手。預後通常不佳。

Twitter好似歡呼緊

五大訴求？

巴塞legend

你真心定假膠

幾時到巴杜姆條仆街走

但個個爭住同我做愛

班友無性

希望4000like傻鳩講下邊個仆街主席比巴杜美更仆街
4bar9應當悔改

羅素明顯無辜

因為尼馬=羅素icon
大雄可以玩能到連尼馬都走黎埋

真係炒左?

近日傳出巴塞隆拿將以沙維取代現任主帥華維迪的消息，雖然官方亦未確認，但外界普遍相信即將成事。而身在日本的恩尼斯達則認為舊東家今次處理易帥事件的方式欠佳，對華維迪有欠尊重。

哥迪奧拿：美斯當然好過阿古路

沙維未來取代華維迪成為巴塞主帥基本上已成事實，只待官方向外公布。雖然舊隊友沙維即將當上巴塞新帥，不過「小白」卻認為巴塞今次處理事件並不得體：「巴塞的事為是有點醜陋。你要尊重球隊目前的領隊，他們處事的方法會狠狠傷害到別人的感受。」

對於欠缺經驗的沙維是否接掌巴塞的合適人選，小白卻不置可否，「只有沙維他本人知道自己是否已經準備好出任這個位置。」（）

邊個垃圾post撐廢lin

打機用連加特我都用撚到想掉手制啦

有d內容真係唔係凡夫俗子可以睇得明
只可以講道行未夠真係get唔到佢噏乜鳩

se queda

幾可惜 覺得佢打得唔錯
咁後生生粒粒

The agent of Barça's new coach has arrived in Barcelona. [rac 1]

華帥

呢兩日d新聞已經仲好j買人

真係走

Quique Setien is ready to coach Barça, even if it is for only 6 months. [rac1]

好行夾唔送

好似又要告巴塞

據巴塞隨隊記者Gerard Romero引述，華維迪的經理人要求巴塞賠償€2700萬歐元，以彌補華維迪在這次解僱過程中所面對的災難式屈辱。

大雄自己銀荷包啦

沙維唔洗坐正住啦睇下咩料先

佢生邊隻 仲有無得醫

屌你老味 兩年反cup都未告你啦 好撚屈辱呀

最好去曼城跟哥狗 學下點樣踢英超 點樣高強度對抗賽

其實佢情況而家點

佢塊面有粒粒

利申場場有睇
都有入黎傾下
華狗真係onlun79

大雄炒鳩華dee跟本就係搵佢黎做替死鬼
佢d柒撚到冚家剷既失敗轉會
再加埋清走尼馬

大雄仲想水鳩沙維返黎入火坑
新仔考牌要頂撚住個西甲冠軍 咁撚高難度

好似梅毒？
印象中應該有 唔太熟性病

幾時到大雄

係真係走先好

唔係話淋病咩之前

Barça will issue an official statement today.

竟然願望成真

🗣 [@DiMarzio🥇] | FC Barcelona exonerates Valverde and chooses Quique Setien as his replacement with a 2 and a half year contract for the former Real Betis manager

真係唔知班高層諗乜
2年俾人cup 出局都唔炒
而家輸個盃仔 聯賽又打到一半先炒
希望接仼嘅快少少上手
Goodbye 華蛇

俾Pimienta okay?

下 真係炒撚左？

發左咩神經冇啦啦肯炒華dee？

仆街 新請呢個乜水黎

2年反cup唔炒，輸個飛機盃走黎炒 邊個估到

教貝迪斯仲要係我地主場贏過
上年季尾好似有j過

希望換教練留得住av

作客魯營對攻可以贏既人

華狗躝咗？

個場好似後防派膠
不過好難差得過華狗啲戰術

費普代表作

華狗躝咗特意入黎慶祝

華dee是無辜的好快你地就會懷念佢

身為一個打工仔 幫自己爭取權益實在冇得怪佢

要怪就怪大雄永遠好似開善堂咁同人冇條件續肥約

其他隊唔睇波既球迷會俾佢昆到

你班仆街恨到啦

終於等到華狗炒但唔係話下年搵高文咩
咁而加變成點 係看守領隊定真係渣正

一訓醒以為自己發緊夢

柒咗兩次歐聯唔炒 輸個盃仔炒

對大雄嚟講 this飛機盃>>>>>all

真

終於有勇氣睇番波啦

大師兄返黎啦

炒啦
開香檳啦

覺得係聯賽lead住要嘔番兩分先係導火線

新教練乜水？

哇 一早起身見到華狗被炒真係好爽

希望會有一番新景象
話哂依家仲係西甲一哥
最重要係歐聯未出局
出咗局先嚟炒就太遲了

光復巴塞！！！

終於炒左 終於可以睇返波

終於

解放迪莊同愛滋佬🤗🤗

正呀

如果歐聯冇突破，換邊個都係一樣架啦
西甲我根本就唔care

88

可以睇返深夜閪波了

普天同慶

dh大預言家 前排先講完極少季中兜
依家即刻兜畀你睇

早晏！各位疤狗！

終於可以睇返波，自從4-3之後就無睇過咁濟

仲期待緊今年r聯俾邊隊反cup

Setien好似玩開三中堅

勸大家唔好咁大期望
睇定d先

而家炒華狗已經遲左兩年 浪費左兩年時間 冇野值得開心

🤝 Agreement between FC Barcelona and Ernesto Valverde to end his contract as manager of the first team.
Thank you for everything, Ernesto. Best of luck in the future.

🤝 Acuerdo entre el FC Barcelona y Ernesto Valverde para la finalización de su contrato como entrenador del primer equipo.
Gracias por todo, Ernesto. Mucha suerte en el futuro.

🤝 Acord entre el FC Barcelona i Ernesto Valverde per la finalització del seu contracte com entrenador del primer equip.
Gràcies per tot, Ernesto. Molta sort en el futur.

返黎喇

羅素=千古罪人，巴塞癌症

巴無人腳踢三中堅

其實新教練黎既時間咁岩係蘇9受傷
反而可能係好事

打歐聯淘汰賽永遠得8個人防守 作客打條撚咩
一係你叫美斯幫手壓迫 一係你氹掂蘇9回防
最簡單既方法就係完全放棄佢

次次佢兩個老死永遠搞到巴塞得8個人防守
仲要影帝拉呢兩個係雪榚筒黎 俾人炒根本好合理
9人防守已經係極限 8人防守打強隊客場等俾人入3球以上

就睇下新教練可唔可以趁蘇9出唔到既時間帶一返新氣象

唔改善以上問題今年都係等俾人淘汰

Despite Barça announcing that the contract is until June 2022, it's really a contract for 6 months with two options to extend (one year each), according to @moillorens.

前皇家貝迪斯教練，癈普同拿波里嘅法比安都係佢徒弟，癈普仲踢唔出就切腹啦

等撚左兩年 今日先炒

華dee夠罩包打爆巴塞

除左皇馬 隊隊都屌打巴塞啦

終於炒撚左華狗 大快人心

華狗依個仆街終於走
好撚開心
終於可以睇返巴塞

會唔會簽長左啲

it's really a contract for 6 months with two options to extend (one year each)

2年半唔算長啦
簽年半反而係對果個教練無足夠既尊重
再者反正佢唔係咩大名氣既人，真係有咩大獲野要炒都唔會好貴

阿鹿講兩句

2020最開心一日！
屌你 嗌左佢走都差唔多3年

大奇蹟日
一早就要炒喇 人又唔識用

終於可以睇返波

買威廉卡華奴+lo c so

FDJ Vidal 好好多
影帝已經雪糕筒左好多

師承告魯夫

不過老老豆豆，對上一個季中炒既已經係雲高爾
17年前既事

阿根廷無個打得 咪撚買
買威廉卡華奴當yaya用ok

30速黑沙維

話時話自從無左沙維 巴塞就沒落了 原來佢先係球王

無左沙維 球玉都要含能返中場駁腳

屌 硬係覺得個個都師承告魯夫一係就雲高爾

原來屌帥自己搵過巴塞自薦

踢彈彈波拉狗終於收皮啦掛

係呀
仲要係輸到降班區
同而家嘅狀況好唔同
Setien咁都肯接手
都幾撚勇

想狗摩帥有無心繫巴塞

真係好多謝佢
明知可能教得半季都黎教
終於趕走華狗

下個post改大雄out

我哋之前嘅9up成真

vvd一躝
牙土就返來了

驚佢半季變施狗

威廉卡華奴攻中 lo c so
控制節奏 搭配超級連結人de jong
影帝可以去扮中堅了 記得佢話過想打中堅

極認同，場場睇到3個係前面等波到真係燥
而家基沙文黎左好返d,好落力協防
但後防今季無得救嫁啦，個人質素都好大問題
而家so9傷左仲好，基沙文打正前幫美斯防守埋

大雄一定要out
買 丹比利 水撚到場都出唔到
古天奴 英超神鋒復轉西甲

下個po可以轉bartmoeu out
左翼問題可以自尼馬走左之後都未解決過
無論新教練呢半季教成點我都唔會屌佢
因為係華狗同大雄留落黎既爛屎

終於炒咗華狗好撚正
唔使再睇佢個便秘樣

有時啲野真係成王敗寇

差左一場無得不敗奪冠，如果唔係都叫有啲威水史

呢季其實都係好大機會報銷
你唔會expect新教頭嚟到三扒兩撥就搞返掂哂啲問題，試幾場陣，可能西甲都冇埋，係望佢快啲上手，大膽啲用下新人，打返啲進攻波

趁So9同丹抖緊，用下AGM組合

睇過，垃圾po嚟，之前仲讚華狗Tim,話贏利3 球係佢嘅精密部署

你仲囉返咸豐年前d野黎講...
巴塞復興之後個standard已經唔同哂啦
如果要衰到咁先炒巴塞就死撚左啦...
佢柒撚左兩季，
巴塞復興之後，有咩人可以柒撚足兩季仲可以開到第三年呀

早三季有無睇過las Palmas
對上兩季有無睇Betis

以進攻足球聞名
我哋上兩季都周不時吹奏的

華狗終於走，屌你老母

記得嗰時場場聯賽chur 盡美斯又唔輪換
反而歐聯輸埋聯賽先黎抖美斯傑出的一手

yerry mina

之後個季輪休結果都係一樣

btw 真係好撚高興終於唔駛見到條撚屌喺魯營痾屎

列卡特夠兩季四大皆空先走啦
唔好話佢拎過歐聯就免死金牌呀

點都好啦 橫掂都炒左
期望下setien做到啲咩好過

屌0個場歐聯決賽唔係阿記一早10打11 + 拿臣救命點會贏
癲佬0個場被完封添

黎緊3月尾去Camp Nou
希望有新境象

好波，屌你老味當初仲唔想買我，抵你仆街死啦賤種華狗

球員反華第一人

拎紅牌陷害華DEE

馬琴：Am I a joke to you?

左中堅影帝

灰底

屌你老母終於要捱夜睇波啦

精神

華yaya

迷華黨召集
失去的總是最好

華狗是無辜的

好後悔冇睇到華帥最後一場

迷華

終於唔撚洗再見
中前場零走動
用羅白打邊 慢過龜
影拉紙板中場
翼永遠唔拉邊
契仔足球

佢只係告魯夫嘅fans，但係並非帥承告魯夫
我個人最心水都係普奴天奴，建隊大師，比爾沙愛徒

羅素同大雄先係罪惡根源，換邊個做教練的一樣

25 咗de jong 擊殺名單：
1. De ligt
2. 華狗

一起身見華狗走人 好值得慶祝

最後重溫踎帥英姿

self confessed disciple 即係自稱係師承佢

如果新主帥有話事權，真係可能買舊將威廉卡華奴，巴塞本身都打算夏天買一個中場，如果係咁都唔錯

疤狗係咪明文規定唔可以請名帥
大大個屌帥+肥普都唔請

新教頭鍾唔鍾意提拔B隊新仔？

好想睇 Riqui Puig Collado 安部 上一隊debut

屌帥就算啦

肥普唔會嚟的

愛斯賓奴死忠嚟的

點先算贏巴塞？

肥普

全隊唯一有key pass既得梅西
場均起腳 仲小過bzm

尼德蘭人十卜尼德蘭主帥

華狗上任前啲人咪又係話佢好肯提拔新人，
咪又係食老本

2020第一件開心嘅事

劇本: 今年雞胸, 半季即炒, 哥狗回歸

Best scenario

季尾無左西甲 你地就知華爺爺好了

想入錢重注巴塞了

終於唔使睇華蛇撚屌波

華蛇

終於可以改名

換人排陣有冇咩問題 利申哈識佢

其實so9係好積極壓迫既前鋒黎
做前鋒唔經常回防都係正常 況且佢係有回防
奈何佢真係老喇
美斯唔回防就不嬲默認既事既 單眼佬都知
但係防守根本唔係8個人
次次比人反擊後面只會得pk lenglet 影帝
最多加多個roberto
208陣式就係咁黎 8條友壓到極前
踢波最重要係1.進攻 2.防守 3.transition
華狗防守ok 進攻美斯 轉守為攻ok 守攻為守呢下就仆街了 岩岩對下體就完全展示左
猜甩左比人打反擊果下輸撚哂 幾球單刀
希望新教練可以做好啲 雖然唔識呢條友

死撚開啦

得國米隻馬天尼斯同 阿特蘭大既高美斯 我覺得係勁
但隻高美斯無入過國家隊唔知點解

垃圾主碎斯迪恩

是但啦起碼有個閪望
華狗就一定無

一個月後

垃圾主帥施迪安

其實阿積士個個係咪勁啲

希望你可以落返一格

setien份約係0.5+1+1
即係今季無冠佢自動走
認真都唔預今季有冠啦

辣殺唔抽新野

ching又黎料

肥普黎實比愛奴鬧死

Papu Gomez 有入過國家隊的 只係無踢過大賽
佢無迪馬利亞個朵咁響 而且算大器晚成遲出名
打左路唔會有佢份
中路又有美斯

不過佢真係好撚勁

因為阿足總垃圾黎 一黎all球星 二黎要出阿甲仔 賣得出佢地有錢分

實測 3中堅不能主攻 屙屎唔出

睇過佢好撚快又有創造力
阿特蘭大咁攻得佢好大功勞

屎帥原來係影帝fans 之前仲要求影帝俾件波衫佢

阿特蘭大班癲狗 一抖完回完氣就炒鳩人456

無so9 未必係好事黎

可以話係一千零一個係進攻上同美斯拍慣拍熟，好有默契既人

佢收埋檔，美斯會好孤獨

買lo c so 陪美斯

講真 setien係信唔過
但我覺得點都好過華狗先啦
反正都冇人expect今季有冠㗎啦

牙朗e 家7500M 身價
買牙朗返黎陪美斯踢波

very good choose

進攻嗰陣影墜後
兩閘上前
或者其中一閘留後
咪一樣

咪一鳩樣

嫌而家啲防守唔夠廢啊

嗰陣真係完全睇唔透

買隻快翼比美斯打攻中ok???
下季有冇得同古天妓打雙攻中呀
迪莊防中雙閘入埋中路踢235

唔好再害古囝了

曼城超級主攻

古天奴就算9數啦
點解你哋會因為華維迪收皮而覺得古天奴有得救

肥普黎跑死影帝美欺

進攻就係最好嘅防守

各位師兄弟歸位

華維迪out

我幾睇好屎蛋喎
佢教到貝迪斯控球勁過巴塞

施狗

有無人放華帥ko巴塞精華上黎

貝迪斯任佢玩
喺巴佢敢踢班老野落bench咩

終於炒撚左個華狗
可以睇返波

大雄仲淫笑緊 推晒所有問題落華dee到 自己甩身

淨係改善到依家進攻問題都已經 okay
唔貪心

真係唔知佢作風狠唔狠辣
拉影呢兩條友好撚麻煩

屎蛋

前面入埋都唔夠後面輸
況且而家入波無咁易

依家邊個教呀
華輸到控球率都輸埋
就緊係唔夠後面輸啦

華狗同蘇9兩個比人屌得最甘
黎緊半季無野可以屌點算

新帥之前隊貝迪斯都要跑上路落
影拉仲點踢

1.買威廉卡華奴頂影帝
2.買lo c so頂拉 （阿根廷人信唔能過）

拉先跑得
影可能要為佢諗新戰術 or 棄用

之前條慢跑中場越位線 好似就係對佢隊貝迪斯

拉慢咗好多啦 仲要成日派膠
性病打得返 我寧願睇av 性病加fdj防中

肥普黎重建巴塞

fdj防中

buy慢跑帝+av+影帝
old but gold

果場真係教科書,球球都一腳通到落禁區頂

如果買慢跑帝同pogba +影帝防中
中場至少歐聯4強級別

慢跑帝？

威廉卡華奴

識野 但係我記得佢其實係有d爆發力 唔係想像中咁慢

出影 dejong arthur 踢聯賽可能無乜問題 甚至幾順 但係踢淘汰賽 隊隊都癲狗上身 依條中場線唔會有優勢

+1
可以睇返巴塞波
之前真係睇黎都眼冤

哇屌 睇巴youtube條介紹片
條友原來迷影
希望佢識用啦

岩岩借左alena 去betis

聯賽用影無乜問題 我相信個教練都ok
但係巴塞d 碌柒盃賽出影真係食得屎

0防守力

Setien印象中都幾強硬幾串咀

威廉卡華奴會否降臨魯營

你william三十年球迷

有冇機會連美隊都有轉變呢

估唔到今季見到曙光

我相信佢個心一早去左美洲盃到
開聲買lo c so返黎夾定波啦

威廉卡華路+普巴+影帝
攻守平衡

美斯已經差唔多場場幫華狗幫到盡

不了 太黑隊波會智力下降

係普巴拖後腿姐

其實dj + 維度 + 影
咪一樣攻守平衡

其實de jong根本買黎係頂影帝個位
佢係阿積士都係打呢個位，我諗巴塞都係睇中佢呢樣野
原本arthur+de jong我地條中場線真係唔洗驚比人迫甩
兩個cool波都好穩陣
不過而家arthur生性病就講乜都哂氣

性病好似練返波

係咪即刻覺得好有未來

轉去打防中啦 實無人敢同佢肉搏

施狗 美狗

Av經常前插，體力不足
Fdj防守十分一般，沒有前插意識，唔知華Dee有冇教過佢，仲有佢應該要有遠射能力，好心佢去練下

屌真
丹+普巴+烏迪迪
呢班法國黑幫實好麻煩，又傷又走又要加人工咁
成班問題兒童

笑左

所以出Arthur vidal de jong應該最勁
總之打強隊一定要搭一個vidal落去
如果唔係中場肯定比人瘋狂雞姦

De jong都可以頂影喇

光復巴塞

佢又有推進能力 何必比沙維小白布斯基斯限死

一開始都係睇中佢打防中

其實de jong打防中cool波分波，vidal打前少少插上仲好

Firpo有說明書希望會勁

呢隻腳法唔差 有yaya一半

影好撚勁 如果唔攰
場場出實收皮

新帥肯定唔敢雪班老屎忽

買普巴
Dejong arthur pogba諗起都正

ff大賽

Vvd一走 你班友就瘋狂推po 無良心
btw差牙拼未回歸

頂咗華狗年半 終於有個解脫
俾手足們打下飛機都要嘅

終於可以睇返疤

迷華了

個新教練好似幾識用保定

巴區最後一塊拼圖

第一第三個傷多過踢
第二個腦殘=大傷

第一場就對格狗
大家預備好懷念華sir未

有冇人去mh po叫牙拼回家？

再輸

華碎:咪一鳩樣

重注巴塞

希望唔洗再見到電話打左翼

咁打邊？

望下阿迪達就知換救練之後幾場都好講運

有冇巴迷已經掛住我？？

幾號踢

20？

我一早迷華

喂我屌你老母迷Lin個陣就叫人唔好睇數據
又話vvd唔差甚至好
而家貼2幅data出黎做乜鳩呀
唔係好識理性分析既咩

叫華dee走冇問題，你又唔請名帥，請啲仲渣嘅，大雄真係屌那媽正仆街

幫華狗平反了

千古奇冤華維迪

佢篇文都痴撚線 唔知佢有無追開巴啲波
話華蛇臨場調動好先追得返
今季後追幾次都係靠美斯同維度
一早正選維度咪得囉
仲有每次領先到60分鐘左右就開始守
守又唔夠快反擊 結果俾人㩒住屌 幾次俾人追返和
華蛇主要戰術咪美斯一扭幾同艾巴傳中

1718戰術=default陣+牙保
1819戰術=TAT明套美+AV
1920戰術=踎&瞓

華狗仲叫巴塞賠錢
it is what it is

有d死忠仲吹捧到佢同理性足球分析同level
喂，兩樣唔同嘅野黎wo
冇理解錯嘅話，「理性」係講解雙方教練點樣部署
但佢就係執住某一個比較合理（或者好）嘅調動而吹捧到係神級調動

可以睇波了

勝率低過tata

做d柒既部署 再調返好

最勁係專輸一啲重要賽事，DKLM

希望新帥明白 棄拉保平安

其實呢個陣應該踢得返彈彈波
咬傷埋 應該得杯麵同拉踢唔到

踎咗幾年終於都屙得出，身心得到解脫，一臉釋懷嘅笑容

是巴塞辜負華帥了

搞到心思思想睇下場

下場就千古奇冤華維迪

咪一鳩樣.jpg

就黎10萬like

Po head

next po tau：

#=[歡迎斯sir暨華狗躝喇好行唔送了]
=[#WelcomeSatian][#SatianOUT(1)]

next po tau 投票：

=[歡迎斯sir暨華狗躝喇好行唔送了]
=[#WelcomeSatian][#SatianOUT(1)]

華蛇是無辜的
wellcome satian. 大雄out 1

上一上水先

貝迪斯定psg球迷？

巴迷，之前會員名係alena ,
自從改左佢個名之後佢就冇得上陣，所以改名

即係貝迪斯球迷

雖然斯迪恩球員及教練生涯都跟巴塞沒有什麼交集，但他的足球哲學與巴塞相似，他多次自稱是告魯夫的門徒，崇尚告魯夫引領的踢法。斯迪恩難忘球員生涯曾跟告魯夫的巴塞交手，他說過：「我很記得告魯夫的巴塞，你跟他們交手時，你發現整場比賽都只能跟住皮球跑。這是我喜歡的踢法，我很渴望加入這支球隊，了解他們做到這樣的原因。」

斯迪恩續說：「從此之後，我腦海中都一直有這個想法，貫穿我這個球員生涯。我開始認真地看比賽，去分析球賽。當我做教練之後，我想將自己的想法放入訓練之中。」

斯迪恩表示他喜歡以漂亮的方式贏波，他說：「人人都想見到你的球隊贏波，但很多人不在意贏波的方法。不過，我在意。」

除了告魯夫的風格，斯迪恩的一項興趣都對他的教練生涯有幫助。斯迪恩很喜歡下國際象棋，是一名業餘棋手。他曾經跟卡斯巴羅夫（Garry Kasparov）及卡爾波夫（Anatoly Karpov）兩位世界級棋手過招。

斯迪恩解釋：「下棋教曉我耐性、分析及情緒控制，還有視野。你不但要着眼目前的一步，還有之後幾步的情況。」

斯迪恩曾讚美斯是世上最好的球員，如今有機會合作了。（Getty Images）

Dear Barça fans,

My time as FC Barcelona coach has come to an end. It has been an intense two and a half years right from the start. In that time I have enjoyed some joyful moments celebrating victories and trophies but also others that have been tough and difficult. However, above all I would like to highlight my experience with the fans and the affection showed towards me during my time as coach.

I would like to thank the president Josep Maria Bartomeu and the Board of Directors for giving me the opportunity to coach the first team and their confidence during all this time. I would also like to thank all the people I have worked with at the Club for their support and how they treated me during the two and a half seasons, especially those who work in and around the first team and with whom I have shared so many moments at the Ciutat Esportiva and during away trips. Of course, I would like to thank the players for all their efforts that have allowed us to claim four trophies together. From this day, I wish them all the luck in the world and to the new coach Quique Setién also.

All the best to everyone.

Visca Barça and Visca Catalonia.

Ernesto Valverde

玩留

華爺爺做左大雄替死鬼

無啦蘇9都傷左 前鋒唔係佢就美斯架啦

阿迪達場面似樣返好多
但啲運水就

世人對佢既印象只會係羅馬同利記
Goodbye and fuck off

聯賽不敗斷纜

哭能左

咁同一個球員 尤其係啲角色球員
做正選同後備做後手嘅作用真係可以好唔同

斯帥明知係替班可能唔會睇班老屎忽面
半年死約兩年生約
為左續約可能有驚喜

再上個就三項鐵人
上個就攝影師
呢個就棋手

大雄除左待人可能好過羅素
其他野羅素屌打

華狗 segura Robert 大雄
四人幫終於走左三個 差一個

祝華帥東山再起 再次收巴塞皮

施田點都好過華d
無人差得過華d正撚樣

sergi roberto踢到咁耐正選完全反映左巴塞既興衰

斯迪恩很喜歡下國際象棋，是一名業餘棋手。他曾經跟卡斯巴羅夫（Garry Kasparov）及卡爾波夫（Anatoly Karpov）兩位世界級棋手過招
棋sir正在下一盤很大的棋

再下個就砌puzzle了

比啲時間...

新教練得半年約？

睇佢有無西甲

傳xavi下季做教練
除非斯sir成績好好/ xavi唔教住
有兩年選擇性續約

咁我係佢個陣排1-2-4-3了 反正得半年

睇ig見到性病出返黎操練

簽約同9 up 時間

Btw我記得你 改名燈死alena

[GOAL] | Barcelona lost only one home game in La Liga under Ernesto Valverde

The opposition manager for that match? Quique Setien!

一句Visca Catalonia 再反佢既人已經無人性了

懷念華dee

仲要無良心

2022喎
唔係兩年半咩

有無手畜睇緊記者會直播

0.5+1+1咁

叫咗你唔好quit gp
依家乜都唔識

咩grp牙？

養狗gp
討論點對待你

笑條撚

笑下都唔得

hey0毒撚

佢地

咁佢都幾有信心喎
如果唔係都幾柒
一係佢真係好鍾意美同影

關咩事

華狗時代唯一攻陷魯營嘅人
攻陷埋華維迪個位

來吧 事情已經過去了

屌你 我尊重你 都要25我

歌嚟?郭富城嘅弱?

呢場有印象 全方位針對巴
真係要多謝華狗一成不變

唔係 係野狼disco

我好尊重狗仔的

美隊開post say goodbye
印象中好似得屁馬小白走有post相

決定要幫華帥平反了

how

失去的總是最好

到失去先懂得珍惜 塵世間最痛苦既事莫過於此

煙

最愛竟是得不到

下個po整走我華張相佢

在位時不停屌 離開之時卻捨不得

點解美斯咁含華

巴塞史上最偉大的主教練

哥帥先係

告魯夫？

Guys, when someone you’d die for
Sticks a steak knife in your heart, do you try more?

摩連奴係巴塞最偉大既翻譯員

可能私交好好呢 點知咁多

係
好撚慘
隊波帶返生 但係次次唔係比人反cup就逼和到

好想快d睇下一場波

到時就可以叫華dee回家

好想睇華dee 再次帶領畢爾包 踎係魯營 456巴塞

突然好想你 牙拼在哪裡 過得快樂或委屈
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

認真，下季開始先入佢數，摩爹哋話齋：有華狗d「足球遺產」

屌佢老味去利作客變左成堆稻草人咁
諗起就嬲

話曬在位期間令佢有第六個金球

完全唔關佢事

見到你地topic先知有呢個page
估唔到2019/2020年仲有人幫連加特平反

點會唔關佢事唔係佢教到隊波咁屎 美斯洗撚carry咩

依個真

好難得有人矮過美斯

華狗成個人既格局同佢高度一樣 低

牙土

牛帥取消球員假期，新官上任三把火

Quique Setién and his staff love Riqui Puig. They also like Coutinho. One of Setién's ideas for 🔵🔴 is to give less playing time to players like Vidal and change up the midfield. Also, he feels there should be changes in ter Stegen's ball distribution: take more risks. [SER, 🥇]

Valverde was in tears when he said goodbye to the players. [ser]

Setien未黎之前 影帝已經刷定鞋 送過波衫
加上佢又係影帝fans 影帝黎緊可以場場正選了

Setién: "This club has an extraordinary squad. I don't know all the players in depth. All the youth players will come to train, I want to see them."

Fuck no. Not coutinho.

巴塞7m+4m
簽下彭美拉斯巴西籍中場 馬菲士-費南迪斯(matheus fernandes)

垃圾大雄又買個唔知邊樹走出黎嘅巴西仔，佢同巴西足協係咪有交易，每年都要買個垃圾巴西人

who?

又買中場？
翼呢？？？

聽都未聽過

it is what it is

vidal又無得出

似可以頂影個位

性病同玻璃丹是咪退左役？
人影都唔見

FB見到性病同迪莊有一齊玩波

📰 “Really Work”

Quique's Manual:

1. Constant intensity and physical preparation

2. Attractive play and touch

3. Open to system change

4. Complicity but each one in his place. [md]

De Jong 人生已完

alba
成三張野比人打到半場就流馬屎

我係球員我都含啦
一輸波有假放 training又hea

現實有咁既老細 真係爽

已在斷腳名單中

丹係卡塔爾

條友喺彭美拉斯都冇波踢，仲要買嚟巴塞

不知名教練配不知名球員

山神真係水能到

我覺得係華狗迫害姐

華dee式433完全跟安蛇o個套
但o個時左翼係屁馬喎

夾硬塞古仔同電話佬踢左翼
要佢地當自己屁馬咁踢

到底要幾hea先可以戰術一成不變

我諗你要有哥帥咁嘅水準先可以玩得掂兩個內切型嘅playmakers (美+古）

睇twitter 話今日原本係day off,
Setien 第一日就double training session, 第二日就取消DAYOFF 加操
會唔會激嬲班大帝, 你知華狗時期好多day off架啦

Setien: 屌 借左alena去betis諗住自用 點知自己過巴塞

佢冇教貝迪斯一排啦喎

我冇睇波好耐 自膠

橙

淋病係唔會因一齊踢波而傳染

呢個真
郁啲又話放假

新基利臣 新杜格拉斯

原來性病仔最傷華蛇心

得半年約 話閪知你

巴西仔 踢踢下閪能左 算唔算巴塞傳統？

Quique Setién first decision as Barca's coach: Riqui Puig trains with the 1st team

算

佢敢出先講啦
我唔信setien壓到班老野

簽去B隊？

原來puig 169cm 得 56kg 咁瘦

又多隻會比不死人一腳踢死既中場

Olmo冇哂消息

咪撚買最好
舊人唔清 又黎新人

跟華狗嗰陣都跟過一隊操啦
有機會落場嘅咪又係國王盃

屌259走咗仲害巴塞

？

quote錯sor
講緊arthur

回錯sor9

don't 25 泰b

下個post願榮光歸華帥ok?

清算名單
玻璃丹
性病
慢跑1號
慢跑2號
佩雷斯（唔鍾意個名）

1 2號係影拉？

唔通係 美 同 蘇 咩

蘇係慢跑3號
Btw why清算性病（自稱處男）

No, 丹必須留

買連送晴
25m抵到爛

性病會傳染隊友

Quique Setién's appointment is a game changer for Griezmann. Setien is already considering some tactical changes to get the most out of Griezmann. [l'equipe]

仆街啲媒體吹到斯蛇好多諗頭同變化
希望到時唔好又捱夜睇閪波

放心 同一劇本大家見過哂
華狗上台前吹到點用青訓點對巴塞問題一針見血結果呢

The deal for Jean-Clair Todibo should be official today. Schalke have convinced Barça to include an option to buy, BUT Barça have also included a buy-back clause, similar to what they did with Cucurella. [@Sky_Dirk, Sky Sports Germany, 🥇]

客觀講佢第一季係ok ge

華帥教畢爾包都好撚勁 又足球天才又盛
黎到巴塞
咪一撚樣.jpg
班垃圾高層唔空難死 根本就唔會救到巴塞

條女咁正都走去叫雞生粒粒 班巴閪仔真係無撚用

美斯再係無態就要諗下退場輪換
睇好De jong同電話可以主動d帶起進攻同射波

細數大雄罪行

慳d度縮數 唔肯出人工比久保 輕鬆比皇馬羞辱性撬走 之後再求撚其簽件架仔黎頂數 （久保已經踢緊西甲正選）
另一邊就亂咁開肥約比老野

唔出人工比條25日本仔真係on9
不如買武磊啦 應該唔洗出人工都ok

Valverde was almost crying when he said goodbye to the players today. [Cadena SER]
華爺爺

免簽巴神

巴神隊垃圾準備降班

其實 安部都唔差吖，B隊射手榜並列第2，俾着狗堡咪一樣

神鋒護級失敗 睇過一場 隊野把握力太差

Arthur completed all training sessions normally and seems ever closer to returning. He could be called up for the Granada clash. [espn]

Quique Setién and the Barça sports area have held a meeting to analyze the squad in depth. A replacement for Suárez, who will be out for 4 months, is not ruled out if a great opportunity arises. Vidal will definitely stay. [sport]

color the world

呢d先叫正常架嘛

上年借個保定返黎搞笑

都幾少人多謝華狗
契仔拉狗好似冇多謝？

我地巴迷都未多謝佢嘅悉心教導

我要鳴謝意

而謝意等於華dee

借件最回塘既救急

明明係美欺
Btw點解仲未見ktmh

Quique Setién has called up the Juvenil A striker Jaime Jardi to the first team training. [@albert_roge]

Setien: “I have strong and clear beliefs. I will hear everyone but it’s hard for me to change. If we are to die we will die with it. We will try to get the best out of this squad."

Die For Hong Kong

kim

📷 Xavier Mbuyamba participated in the first team training today. The Juvenil A centreback joined Barça this season and is 18 years old.

Todibo走得太快

佢自己都廢

🗣️ Quique Setién: "I am convinced that I can transmit some of the things I like and that I think that, not only with Valverde but since before that, could be done better"

咁多嘴 季尾無西甲咪又係變狗

so9其實係抖4個月定4個星期?

做完手術要抖四個月

美洲盃復出

啊so登基OK?

好過曼城辛尼抖十個月

隔離post係咁講六冠巴塞
果時我都未開始睇波
淨係見到而家隊野咁樣 都唔知開心好定好笑

傳奇明叔 哥利斯馬好勁

唔講6冠啦
XAVI走前MSN個年都勁到仆街

下星期會排個咩陣出黎

咁就好 幾驚賣左

三中堅la diu

布教打後一格

即係一鳩樣啦

咖啡都有37隻杯

Pk、烏雞、lengle
屌，啲后防好廢啊

美斯會無態？
唔講佢棟喺度都夠嚇
佢狀態差嗰日都只係過少兩次人
入波助攻都實有貨交的

印象中有蘇九美斯碧基同fati

話說保定職業生涯入得最多波嗰季就係喺拉斯彭馬斯
教嗰個就係setien
最記得入左球世界波

飛機盃對於巴塞黎講 係一場 嬴左無分加 輸左死全家既比賽

佢2011咪拎左

六冠王其實無兩年後咁強大
09唔講咩北唔北京電視機嘅野
嗰場車路士係差唔多令巴塞無曬符咁滯

列基美勁啲

後 ok?

乜鳩呀
我後日捉你入後巷隊你後坑呀

係咪平行時空左 美斯幾時無態
定係要場場入2,3粒先叫正常

回傳=無態

我朗呢

仆街 已經分唔到你係玩膠定大陸仔了

金球獎得主(無態)

嚟緊arthur復出佢棟喺到都嚇人

其實佢乜事傷咁耐？

塊面生粒粒

內傷

唔係滑雪整親咩

b隊冇puig

點解唔繼續踢住先

傳說中係性病

佢都唔細啦 而家開始上差唔多

同各位講定先，3個月後一定個個叫施狗攔

輸歐聯就叫了

無西甲即刻叫佢躝啦

碎油本身姓施
所以一直有叫開施狗

CONFIRMED: Barcelona defender Jean-Clair Todibo joins Schalke on loan until the end of the season

The Bundesliga side have an option to buy Todibo for €25 million + €5 million in add-ons

Barcelona have included a €50 million buy-back clause

又賣小將

一早登過

佢有冇169都成問題
佢身型完全係細路仔咁
要去多d gym

似碎油無計

個buy back 駛唔駛咁貴

水魚巴嘛 係咁上下

Some players within the squad had to cancel advertising commitments because of Setién's continued training sessions without days off. [cadena ser]

大帝心諗
阻撚住晒搵錢
日日訓練冇假

Barça are interested in signing Cerezo Osaka midfielder Jun Nishikawa (17). Barcelona have been following him since last season. The only issue is that he can't sign for any European team until he turns 18 which he'll be on February 21st [md]

又想買日本仔

Messi has made 77 dribbles in his 14 LaLiga games this season (5.5 per game). No player has attempted more than Messi this season (via
@LaLigaEN)

Messi: "my toughest man-marker? I don’t remember, truly. The one from Girona (Pablo Maffeo), maybe. That was exaggerated."

都幾串

Maffeo嗰場都有印象 記得直頭開口叫佢咪撚痴住得唔得

ok, sorry

無態 躝得

唔似美斯會講嘅嘢

バルセロナがU-17日本代表FW西川潤獲得へ！スペイン紙が2月の契約締結を予想…加入は来夏か（GOAL）

nineup 報？

GOOGLE到呢張圖
睇黎都傳左好耐下

Abe會唔會有機會用？

官方消息：20歲法國中堅－杜迪保租借加盟德甲球隊史浩克04至本賽季尾，借用費€150萬歐元，史浩克04會支付他的薪金。另外合約中有買斷條款，史浩克04可選擇於季尾以€2500萬+ €500萬歐元浮動轉會費收購，而巴塞則擁有€5000萬+ €1000萬歐元的回購條款權。

希望有得回購啦 雖然係水魚價

笑撚左

咁鐘意日本仔又唔見你俾多啲錢簽久保

三千萬練兵費

比皇馬搶完人之後 氣急敗壞

最愛的竟已走

不敗教頭

Quique Setién has scheduled a training session on Sunday at 11am, the same day as the Granada game. He will dedicate it to performing tactical work, as he did when he was at Betis. After training, the players will go home to rest and then return to the Camp Nou at 7pm [rac1]
班老野頂唔頂到

懷念華蛇

到時落場踢腳軟
立即變施狗

2017年8月，西超兩回合輸蝗5：1，嗰時已經係華教

飛機盃唔計

淨係講西甲同國王盃佢又真係無輸過

飛機盃對巴塞黎講 係贏左無分加 輸左死全家既賭局

輸就輸啦

唔稀罕呢啲25狗，俾少啲人工就反骨去皇馬，大把人好過佢條垃圾

睇好 安部 好過佢，尤其係新教頭過往幾鐘意提拔青訓

你都痴撚線 個價對佢黎講已經差好遠
但係對巴塞係好濕碎
仲要黎巴塞係踢b隊

焦急盃呢啲真係無人想理
仲要係佢開季熱完身比尼馬拍籮柚走左去之後第一二場波
輸完之後聯賽無輸過再西甲贏皇馬三比零一路打到四月先對佢咁有期望之嘛

如果大雄條冚家剷 真係有心留尼馬既話
華dee一定唔會係依家個下場
走左尼馬之後入一堆水貨

一句講哂，係咪輸先？
出埋啲垃圾infographic講啲唔講啲
El Clasico不敗喎

但佢揀蝗已經唔值得去要可憐同埋怨當初點解巴塞唔開皇馬果啲條件啦，有其他球隊揀唔揀揀蝗，斷腳算啦條撚樣

狗堡有今日都係因為la masia 咋，條撚樣咁撚樣去蝗，簡直係la masia之恥

久保建英的轉會費是200萬歐元（約1763萬港元），而年薪是100萬歐元，合約為期6年。

巴塞出咩價

巴塞condom多到你唔信

盤球過人全部都係眼望住個波
淨係見到一堆腳插埋黎 點知邊個打邊個

去到尾佢要25去蝗冇情講，佢嘅成名係源自巴塞

大撚把人 踢完巴塞 去踢皇馬
除左直系球員 其餘一率condom

報紙佬係唔係搞錯咗多仔個買斷價和巴個回購價

打份工，有公司超高薪挖角走都唔出奇啦
鬼叫巴塞咁撚度縮 出價連蝗既一半都唔知有冇

人地又唔係冇等你，等咗一段時間都出西價，球隊又唔係冇錢，但就成日銀x老公上身攞筆錢追真25屁馬，自己轉會操作做得西又屌返人25

我敢講 追尼馬100% fake
大雄d政治操作黎

據《世界體育報》報導，華維迪(Ernesto Valverde)將不會得到剩餘一年半合同的全部工資。

有媒體表示，華維迪在解約談判中表現出了極大的尊重，他要求經紀人幫助自己以最友好的方式和巴塞分手，這位經紀人與巴塞代表在酒店完成談判，華維迪將拿到一筆可觀的解約金，但不會拿到剩餘合同的全部薪水。

執教巴塞期間，華維迪贏得兩座聯賽冠軍、一座西班牙盃冠軍和一座西超盃冠軍，他與主席巴圖美奧和CEO加奧的關係一直很好，此外，他還時常與體育主管艾比度開會，分析並討論球隊的問題。

雖然直到最後一堂訓練課結束後被巴圖美奧約談，華維迪才知道自己下課了，但他沒有因此記恨，當時華維迪說道：「我是一個職業人士，做你該做的。」

隨後，華維迪囑咐經紀人要和CEO加奧友好談判，結果雙方很快達成解約協議，第二天，華維迪前往訓練基地與全隊告別，並發表公開信，感謝巴圖美奧和董事會給予的機會、信任與支持。

嚇死以為so9轉去多毛毛

多謝你

安部渣嘅，你不如睇好西川好過，亞洲 u16 mvp

華爺爺

鬼有咁老

講真 錢還錢 約就簽左 唔係咁度縮少少錢都比唔起嘛？比人感覺唔認數
一億古天奴都比得起啦

我是一個職業人士 做你該做的
型撚到

瀟灑離開

ag

復出？

recovery work

你不曾真的離去 你始終在我心裡

系 搵小妹做乜

男人老狗叫自己小妹

你男人老狗又用紅名

funson

再講 小妹係真材實料嘅 ok?

睇過

pmed

confirmed

悔改了

真 佢對波夾腸一流

成班男人唔好咁

我真絲

小妹公司抽獎 中左兩張船飛 有無人想同我去 2日1夜

包唔包房租?
上次俾人掠咗幾千蚊

包全套

係，肥仔波d cup

有 包唔包互含

Setien: "If the young players work hard and play well, they will get their chance. The players in the first team must know that they cannot relax."

📰 Setién looks for the '9' in the youth academy. [AS]

• Abel Ruiz and Alejandro Marqués both trained with the first team this morning, looking to replace the gap Suárez has left after his injury.

❗Squad list for each match day will now be known hours before the game, instead of the day before. That's the way Setién does it. [@ffpolo]

巴塞要新血
個人覺得巴塞要
1. 唔好再踢刷鞋波2020啦
2. 老野輪換
3. 要養老人家就重用Vidal

4. 保持Tiki Taka風格 輸波都睇得開心

The first team will now train four more times before their game against Granada on Sunday, with sessions on Thursday morning (11am CET), Friday evening (6pm), Saturday morning (11am) and Sunday morning (12pm)
會唔會腳軟

Xavi: “I did recieve an offer from FC Barcelona to be their manager but I declined since I felt that it was just to soon for me. I nonetheless still dream of managing the club one day.” [espn]

正常都要高強度訓練啦

小妹想去

根本咁先係正常

牙維識諗

究竟會出咩陣呢，好緊張呀

基士文 蘇9 美斯
迪莊 影帝 拉仔
艾巴 叻 pk 羅白
達

蘇9 4個月喎 仲預佢？

📰 — Riqui Puig will definitely join and become a permanent member of the first team. [cat radio]

📰 [SPORT🥇] | The entire first team had dinner organized by Quique Setién on Thursday night in a restaurant in the upper area of Barcelona to bring the staff together before the meeting against Granada

Arda Turan wants to join Boca Juniors after his contract at Başakşehir was terminated. In case of the Turkish midfielder not finding a team this month, he will return to Barça. [sport]

返嚟養老?

係咪要美斯做後備輪換 佢冇態

矮撚到

最重要係佢真係需要操大隻d

操完似小拳石 沙基利身型

利申 鳩up

第一場點都要睇

原來巴查早2日都29歲
時間過得好快

青訓一隊剩返你未係老野

我09-10開始撐巴原來咁就10年了

我07-01開始撐巴原來咁就10日了

我0:45開始撐巴原來咁就10粒鐘了

好彩我一直都無撐過

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

話說真係好耐冇見Tiki taka

Puig 算唔算新契仔 呢幾日佢好多有利 news

me too

沙基利唔差

係就好
等佢真係出先好j

想睇新帥點用68 佢個位好棘手 但又算老大哥 第四隊長

建議轉做啦啦隊 永遠都唔係正選料

咁既料真係莊拿芬都勁撚過佢多多聲

佢係同期青訓當中已經係好平庸 上到位係好彩

[MD] | Riqui Puig, in first team dynamics also at dinner.

🔶The first full squad and the usual Barça B players attended dinner, including Ansu Fati and Carles Pérez . But the novelty, this time, was the presence of Riqui Puig , accompanied by Iñaki Peña.

‼ Neymar and PSG are optimistic over a new renewal deal but any agreement could depend on the club's progress in the Champions League. No decision will be taken before April or May. Real Madrid will try to recruit him in the summer [espn]

去皇就好笑

比隻猩猩爆開幾條街 就好似尋日先發生咁

其實大聖爺先30歲 但己經早殘過c朗
明明果時叫新c朗

2007-2101？

五年前有多

個場佢真係好無辜
成場佢算打得最好 就係個一下變左千古罪人

山神咪新c朗

個陣d人話佢同259係兩隊新icon
仲睇好猩猩多d

山神=山神

山神 伊巴 柏度
巴塞最強鋒線

仲有咁多山狗黨餘孽係到

我良心發現 撐返羅素

羅素

Thiago (contract until 2021) is more divisive than ever at Bayern. The main criticism is that he often disappoints in important games. The current tendency is for Thiago to leave the club in the summer [Bild]

依家賤種Icon係邊個？死監躉？

話時話好似年年都有大佬走嘅新聞，要走到咁唔乾脆

施蛇都幾狼死
冇休息日牙丹點打機?

傷左都要操?

大家而家情緒咁高漲 下場輸左會唔會全部叫施狗躝

無左西甲一定叫佢仆街斷腳死

笑L死
好明顯美欺唔夠呢度啲球迷識波
講話vvd 唔係你地講到咁廢就俾你地屌

究竟叫施sir/辛sir/薜sir/腥sir定棋sir

好亂

嗌廢老實無死

Quique Setien = 棋棋 辛迪恩
佢又係業餘棋手
叫棋sir 都ok

見到華維迪唔要剩低啲人工，唔反了

慈父華sir

佢真係好愛巴塞架

我都好愛

輕鬆

唔買對家？

超級主攻陣 3.5b 輕鬆 100%的波 之前輸幾多 今場贏返

保持觀望態度

大家唔好再賭錢
賭錢根本冇前途
賭錢害撚死人
再見各位

1個✅=1萬蚊注
大家放心去

已跟

第二個旗清（aka燈清）出現了

傳聞指成績未達預期的曼聯及皇家馬德里，均有意找普捷天奴接掌帥印，這位47歲阿根廷教頭說︰「我在愛斯賓奴展開教練生涯，我是半個阿根廷人及半個加泰羅尼亞人，之後轉到英超發展，學習不同文化。」

佩雷斯主席

原來美斯成百三萬周薪。。。幾年前30萬周薪已經係最撚勁

美斯稅後 好賺過巴塞

場場華狗帶波買自己對家 身家又Double
我地就打死一世工
美斯一日賺=我地十世既錢

是但啦
踢完下場就會比人加個狗字

咁都要分係施狗/辛狗/薜狗/腥狗定棋狗

史蛇屎蛇

1.3m歐元？

自膠
邊有可能得十萬歐週薪

叫食屎狗

咁撚多個譯名

咁華維迪係咪教到好撚廢啊屌你老母 戇鳩仔

咪25啦

Setién has to shape his first starting lineup without some of the regular names. De Jong is suspended and Suárez, as well as Dembélé, are out injured. In addition, it's still not sure if Arthur and Ter Stegen will be handed the medical green light ahead of the game. [sport]

❗ About yesterday's dinner of Barca according to ever reliable @moillorens :
📌 It was organized long time ago
📌 Valverde organized it
📌The dinner party was paid by the financial penalties from the players
📌 There was speeches from the young players and from the new signings

有咩拗 VVD比人炒鳩左喇
你係咪想話比人炒係一種認同黎？

華帥種樹

yes蛇

懷念華仔

施sir=史迪仔

過多2日，施帥都變屎狗

全部同我lan

點解traore都有人吹奏

睇到想喊
有無手足已經原諒了華sir

後備萬金油 其實還可以

一個打工仔點會唔鍾意一個成鳩日放自己假既老細

沙維小白夠話過DSO前途無可限量啦 結果咪又係球迷比佢地心水更清(當然 果時呢度大把弱智仔話佢接到小白班)

講真 巴塞班老野成日大戰跑唔郁除左係輪換有問題之外
訓練都一定有問題
華狗訓練hea到迪莊都話自己要加操
我懷疑丹比利成日傷都同華狗平時訓練強度太低有關

施帥唔該同我操爆班老野 足球係體力化運動 唔跑得就收皮

肯撚定啦
咁多年嚟 嚟親巴塞踢既個個未老先衰咁
反正setien得6個月約驚班撚屌有牙咩

後備可以，但佢踢正選右閘

💬 ¦ @DiMarzio ¦ In the last few hours, rumors have emerged from Barcelona regarding contacts between Juventus and the catalan club for a Rakitic — Bernardeschi exchange; an operation that did not worked out in the last summer.

佢已經取消左賽前休息日
而且比賽當日朝早都有一節訓練

希望真係夠狠心

There have been contacts between Barça and Juventus to understand whether it's feasible to look for a deal involving Ivan Rakitic and Bernardeschi, but on different conditions this time. The move didn't happen in the summer as Barça's demands were too high. [@DiMarzio, 🥇]

施蛇落埋場玩馬嬲搶球

Barça are close to signing Yon Couto (17) from Coritiba FC. [Gazeta do Povo]

who

洗黑錢工具

巴西u17第一右閘

又逼害杯麵

Pique and Arturo Vidal were dead on their feet after 20 minutes of Tuesday's first session

跑唔起咪轉行玩Poker囉

想玩tiki taka 6秒反搶 體能係基本吧

有影帝講乜野反搶一係清洗一係就要改變踢法架啦
美斯都唔係20歲果時咁踢波啦 無人清走影帝真係唔洗講點踢

有無人可以解釋捉鬼同捉偽黃店有咩分別？

cash ah diu

艾歷臣係咪轉左去國米?

一早講過巴塞 d低水準鳩搓訓練無撚用
之後仲比人屌返我轉頭

u17唔是簽巴b咩

club de amigos

淨係知右閘好多人

u17有排打b team啦 啱唔啱用一件事 到佢上到一隊杯麵仲喺唔喺度都係問題
如果咁勁踢一兩季就上到一隊 係咁勁我都唔介意

FW ポドルスキ選手と契約満了に伴い、交渉を進めておりましたが、来季の契約を更新しないことが決まりました。

冇Villa冇普度斯基
神戶又要護級

Setién: “I’ve made it very clear to the players that they need to earn their place in the team, every single day. I’ll pick players based on what I see in training”

希望唔係講就兇狠 班老野唔可以再踢養生波

陣容繼續係 羅白 影 拉

Setién : Busquet very well se queda!

想問下有冇巴塞球迷fifa pro club隊?想加入

我哋巴塞球迷玩開pes

太廢唔想認?

唔好以為上討論區就可以講大話，一點都唔好笑。我屋企既小朋友睇左會學壞。

咁快做咗爸爸?

希望大家唔好再推，這個帖子充滿謊話，犯了十誡。

上集fifa19場場對祖記都畀人鳩斬高波畀小花朗/文素基治頂死
之後棄game保平安

合理

上季pes 求其搵件斬比夏薩特 入攝頂爆個龍先on9

Training with the players?

Quique Setién: "look I know how old I am, no need to remind me man (laughs). Yes after that exercise, my back and waist hurts. I told them to get used to it because I will continue."

公關贏華狗九條街

半年約洗閪比面班老野

搵比爾沙教
第一日就同主席入紙 要賣撚晒班廢中

Inter is offering €15m (13m +2m add-ons) to Tottenham for Eriksen. Tottenham still wants €20m. His agent will talk with Tottenham to get the deal done according to @DiMarzio @SkySport
20m不如用拉同熱狗仲好

20m買到eriksen?

1年約

on9? 用拉+ 30M都有賺啦

thx 唔怪得好似當年vps咁

拉世界盃亞軍 同美斯一樣地位啦
btw ching 今日買波有無心水

輸到仆街 返工賭波好唔老黎 搞到我場場都買

今日都要 返六日唔撚易?

幾時變到咁cheap

係
9點鐘開始睇墨西哥毒梟踢波 已經交緊學費

有無抽費高

無 唔多抵抽

上年定前年又話愛回家

墨西哥毒梟既波都敢賭

PUKKI又入波 勁能到

打交打左45分鐘 出防暴 球證走場
我當交學費

haland 勁到

仲要20M咋

德甲前鋒唔可信嫁

艾狗

碧舒阿衣又係

德甲條防線好識做戲

想像唔到華狗會咁樣玩法

聽日果場真心想睇出咩人

係咪真係買奧巴

買翼未 電話打返中間啦

想念華爸爸

steve cook手球笑撚到我

睇精華佢都哂左好多機會
反而個阿根廷新仔真係好撚勁 希望選佢入國家隊幫下美斯手啦

成61歲仲咁落力

班老野molamola

諗住今晚睇唔睇好
新帥第一場，但又怕深夜閪波

巴西人終於醫好性病啦

今晚復出，睇我表演

冇人敢MARK你

好想瘋狂肢體碰撞

入完波無人敢同你慶祝

d口水有毒

慶祝又未至於要打茄輪呱

d球員成日噴口水

賽完波d波衫仲要集體洗

Ernesto Valverde in November: "Riqui Puig is a talent and he is going to play at Barça. We just don't know when."

The answer? As soon as Valverde is no longer the coach. Midfielder named in Quique Setién's first squad.
[@bghayward]

仆街華狗專害後生仔

今場大家有無信心

已經諗緊要叫佢做咩狗

點都好過華狗嘅

靚燈
我買定狗糧空運俾屎蛇

我已經gel緊頭

聽日會著波衫返工

諗定係屎狗定棋狗未

De jong係咪停賽？
停一場？

今晚輸波仲著？會比人笑到面黃

梗係無

我出真飛巴塞 你都無信心？

對你有信心 對巴塞無 今晚睇利記唔睇巴了
聽朝起身睇輸錢

早d起身 賭毒梟

不了

賭墨超輸到家破人亡

vvd勁撚到其實巴塞上年都算打得唔差 可以入咁多球

第一場對格狗 來吧

一講就sad
成個歐聯送比利
原本入硬決賽 對熱又好容易食

arthur對手都唔敢埋身

性病版XAVI 更加冇可能有人啪得甩

轉世靈童 arthur

今場睇條中場點出就知屎sir有無料

[推到完場] 巴塞隆拿 對 格拉流達

分享自 LIHKG 討論區
jack to 2 kai

轉性靈童

994

995

996

997

998

999

1000